對巴士出手會令道路暢通無阻有利警甴行動

其實暢通無阻係誇咗D
係想大家一齊討論下
因為開始有風話對巴士出手
我有以下睇法：

巴士的確係令到路面交通繁忙原因之一
港島區，油尖旺，觀塘道
呢d地區長期有大把巴士上落客
塞黨鐵已經令到道面交情況更加惡劣
因為個個人都要去逼巴士
但如果搞埋巴士
條路冇巴士反而會暢順左
因搭巴士嘅人亦未必個個有車牌
唯有留係屋企附近
係做到罷工，但......
行動原意唔係要癱瘓交通咩？
冇人返工冇人流咁交通就唔會癱瘓啦，
而且造成路面暢通反而有利警甴行動喎，
對手足不利呀！

甴近平

唔好搞巴士得唔得，巴士公司自己人黎

巴士公司唔似得黨鐵咁無人性，我地唔應該破壞佢地既車